正式宣佈 夏薩特正式成為夏世三

夏薩特 世界盃第三

連世三！

都唔知踢乜撚 死扭難扭唔撚傳 又唔撚係識入波
力架啲first touch又垃撚圾到 控好少少做左神射手啦

世三